\begin{table}[h]
	\centering
	\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|c|c|}
		\hline
		\multicolumn{9}{|c|}{\textbf{Μέσο Τετραγωνικό Σφάλμα}}                            \\ \hline
		Video & Haar  & SSD   & CSRT  & TLD   & PF\_H\_C & PF\_H\_T & PF\_S\_C & PF\_S\_T \\ \hline
		0     & 0.358 & 0.343 & 0.361 & 0.82  & 0.607    & 0.627    & 0.698    & 0.782    \\ \hline
		1     & 2.56  & 1.961 & 7.583 & 5.295 & 4.459    & 5.994    & 2.292    & 2.056    \\ \hline
		2     & 1.762 & 0.416 & 1.528 & 4.494 & 1.791    & 1.881    & 1.28     & 1.281    \\ \hline
		3     & 1.494 & 1.312 & 1.05  & 2.329 & 2.096    & 1.928    & 1.633    & 1.398    \\ \hline
		4     & 0.789 & 0.606 & 0.851 & 1.339 & 1.181    & 1.19     & 0.972    & 0.923    \\ \hline
		5     & 2.033 & 2.356 & 0.771 & 1.542 & 4.265    & 5.786    & 8.754    & 29.428   \\ \hline
		6     & 0.315 & 0.462 & 0.238 & 0.828 & 0.448    & 0.449    & 0.75     & 0.689    \\ \hline
		7     & 3.025 & 2.824 & 2.375 & 3.93  & 18.795   & 11.062   & 5.89     & 10.284   \\ \hline
		8     & 1.531 & 0.636 & 1.842 & 4.598 & 1.518    & 1.549    & 1.658    & 1.835    \\ \hline
		9     & 0.955 & 1.893 & 1.843 & 4.435 & 2.57     & 2.63     & 3.232    & 2.365    \\ \hline
		10    & 0.371 & 0.55  & 0.439 & 1.151 & 0.658    & 0.642    & 0.727    & 0.796    \\ \hline
		11    & 2.26  & 1.782 & 2.063 & 2.665 & 2.541    & 2.496    & 2.589    & 2.381    \\ \hline
		12    & 0.776 & 0.356 & 0.867 & 1.427 & 0.539    & 0.533    & 0.549    & 0.588    \\ \hline
	\end{tabular}
	\caption{Mέσο Τετραγωνικό Σφάλμα των Αποστάσεων των κέντρων των Φίλτρων Σωματιδίων από τα κέντρα που δίνονται ως Ground Truth}
\end{table}



\begin{table}[h]
	\centering
	\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|c|c|}
		\hline
		\multicolumn{9}{|c|}{\textbf{Tυπική Απόκλιση}}                                                                                 \\ \hline
		Video & Haar           & SSD            & CSRT           & TLD            & PF\_H\_C      & PF\_H\_T & PF\_S\_C & PF\_S\_T     \\ \hline
		0     & 3.8            & \textbf{3.052} & 3.604          & 5.444          & 6.007         & 5.839    & 6.07     & 6.502        \\ \hline
		1     & 4.24           & 5.905          & \textbf{1.555} & 5.516          & 6.088         & 5.699    & 6.691    & 7.328        \\ \hline
		2     & 9.496          & \textbf{3.56}  & 7.178          & 14.265         & 6.67          & 6.67     & 5.162    & 4.92         \\ \hline
		3     & 5.003          & 5.808          & \textbf{3.381} & 4.068          & 7.648         & 7.588    & 7.867    & 6.866        \\ \hline
		4     & 4.423          & 4.071          & \textbf{3.063} & 6.424          & 5.589         & 5.856    & 7.061    & 6.633        \\ \hline
		5     & 4.906          & 5.266          & \textbf{1.26}  & 4.023          & 8.576         & 4.594    & 2.992    & \textbf{0.0} \\ \hline
		6     & 3.266          & 4.178          & \textbf{1.643} & 5.462          & 6.109         & 6.29     & 7.943    & 7.871        \\ \hline
		7     & 5.349          & 4.779          & 0.883          & 1.091          & \textbf{0.63} & 3.347    & 4.49     & 4.564        \\ \hline
		8     & 7.436          & \textbf{4.558} & 5.625          & 8.15           & 6.346         & 6.792    & 6.702    & 6.845        \\ \hline
		9     & \textbf{3.39}  & 5.069          & 5.78           & 4.171          & 6.996         & 8.168    & 8.22     & 6.984        \\ \hline
		10    & \textbf{3.764} & 5.639          & 4.643          & 8.91           & 7.054         & 6.531    & 5.249    & 5.357        \\ \hline
		11    & 8.373          & 7.698          & 7.195          & \textbf{6.482} & 9.341         & 9.686    & 7.578    & 7.885        \\ \hline
		12    & 11.11          & \textbf{6.433} & 9.264          & 11.032         & 6.914         & 6.771    & 7.036    & 7.367        \\ \hline
	\end{tabular}
	\caption{Τυπική Απόκλιση των Αποστάσεων των κέντρων των Φίλτρων Σωματιδίων από τα κέντρα που δίνονται ως Ground Truth}
\end{table}



\begin{table}[h]
	\centering
	\begin{tabular}{|l|l|l|l|l|l|}
		\hline
		Accuracy & Precision & Recall & F\_Measure & Mean\_dist & True\_Positives \\ \hline
		0.579    & 0.949     & 0.597  & 0.733      & 3.855      & 206             \\ \hline
		0.281    & 0.439     & 0.439  & 0.439      & 12.074     & 47              \\ \hline
		0.567    & 0.704     & 0.745  & 0.724      & 3.478      & 143             \\ \hline
		0.244    & 0.548     & 0.305  & 0.392      & 10.608     & 85              \\ \hline
		0.397    & 0.973     & 0.402  & 0.569      & 6.056      & 145             \\ \hline
		0.227    & 0.345     & 0.397  & 0.369      & 11.546     & 29              \\ \hline
		0.205    & 0.4       & 0.296  & 0.34       & 5.415      & 219             \\ \hline
		0.24     & 0.418     & 0.359  & 0.387      & 12.674     & 23              \\ \hline
		0.843    & 0.989     & 0.85   & 0.915      & 4.003      & 91              \\ \hline
		0.322    & 0.607     & 0.407  & 0.487      & 10.339     & 37              \\ \hline
		0.288    & 0.755     & 0.317  & 0.447      & 3.961      & 157             \\ \hline
		0.208    & 0.25      & 0.55   & 0.344      & 12.258     & 66              \\ \hline
		0.481    & 0.899     & 0.509  & 0.65       & 5.421      & 559             \\ \hline
	\end{tabular}
	\caption{Μετρικές ανιχνευτή SSD.}
	\label{tab:my-table}
\end{table}


\begin{table}[h]
	\centering
	\begin{tabular}{|l|l|l|l|l|l|}
		\hline
		Accuracy & Precision & Recall & F\_Measure & Mean\_dist & True\_Positives \\ \hline
		0.586    & 0.915     & 0.619  & 0.739      & 4.02       & 205             \\ \hline
		0.145    & 0.435     & 0.179  & 0.253      & 8.487      & 20              \\ \hline
		0.538    & 0.704     & 0.695  & 0.699      & 7.037      & 107             \\ \hline
		0.117    & 0.5       & 0.132  & 0.209      & 11.023     & 38              \\ \hline
		0.408    & 0.925     & 0.422  & 0.579      & 7.139      & 148             \\ \hline
		0.183    & 0.429     & 0.241  & 0.309      & 9.237      & 21              \\ \hline
		0.175    & 0.78      & 0.184  & 0.298      & 5.484      & 184             \\ \hline
		0.04     & 0.088     & 0.068  & 0.077      & 10.447     & 3               \\ \hline
		0.624    & 0.94      & 0.649  & 0.768      & 3.818      & 63              \\ \hline
		0.339    & 0.907     & 0.351  & 0.506      & 7.933      & 39              \\ \hline
		0.247    & 0.918     & 0.253  & 0.396      & 3.463      & 135             \\ \hline
		0.078    & 0.113     & 0.203  & 0.145      & 14.676     & 16              \\ \hline
		0.406    & 0.912     & 0.422  & 0.577      & 10.984     & 456             \\ \hline
	\end{tabular}
	\caption{Μετρικές CSRT με ανιχνευτή SSD.}
	\label{tab:my-table}
\end{table}


\begin{table}[h]
	\centering
	\begin{tabular}{|l|l|l|l|l|l|}
		\hline
		Accuracy & Precision & Recall & F\_Measure & Mean\_dist & True\_Positives \\ \hline
		0.489    & 0.763     & 0.576  & 0.656      & 12.485     & 171             \\ \hline
		0.109    & 0.326     & 0.14   & 0.196      & 7.057      & 15              \\ \hline
		0.478    & 0.581     & 0.73   & 0.647      & 11.829     & 100             \\ \hline
		0.074    & 0.381     & 0.084  & 0.137      & 10.875     & 24              \\ \hline
		0.344    & 0.781     & 0.381  & 0.512      & 8.526      & 125             \\ \hline
		0.183    & 0.429     & 0.241  & 0.309      & 6.195      & 21              \\ \hline
		0.154    & 0.768     & 0.162  & 0.267      & 12.909     & 162             \\ \hline
		0.027    & 0.059     & 0.047  & 0.052      & 14.541     & 2               \\ \hline
		0.545    & 0.821     & 0.618  & 0.705      & 8.437      & 55              \\ \hline
		0.191    & 0.361     & 0.289  & 0.321      & 12.887     & 22              \\ \hline
		0.24     & 0.891     & 0.247  & 0.387      & 11.223     & 131             \\ \hline
		0.054    & 0.077     & 0.149  & 0.102      & 17.394     & 11              \\ \hline
		0.359    & 0.808     & 0.393  & 0.529      & 17.605     & 404             \\ \hline
	\end{tabular}
	\caption{Μετρικές TLD με ανιχνευτή SSD.}
	\label{tab:my-table}
\end{table}


\begin{table}[h]
	\centering
	\begin{tabular}{|l|l|l|l|l|l|}
		\hline
		Accuracy & Precision & Recall & F\_Measure & Mean\_dist & True\_Positives \\ \hline
		0.617    & 0.908     & 0.659  & 0.763      & 3.891      & 216             \\ \hline
		0.014    & 0.026     & 0.031  & 0.028      & 10.61      & 2               \\ \hline
		0.372    & 0.881     & 0.392  & 0.542      & 11.009     & 74              \\ \hline
		0.126    & 0.651     & 0.135  & 0.223      & 5.813      & 41              \\ \hline
		0.229    & 0.822     & 0.241  & 0.372      & 7.12       & 83              \\ \hline
		0.183    & 0.447     & 0.236  & 0.309      & 3.3        & 21              \\ \hline
		0.233    & 0.763     & 0.251  & 0.378      & 3.346      & 245             \\ \hline
		0.08     & 0.158     & 0.14   & 0.148      & 5.749      & 6               \\ \hline
		0.515    & 0.732     & 0.634  & 0.68       & 12.033     & 52              \\ \hline
		0.278    & 0.561     & 0.356  & 0.435      & 8.68       & 32              \\ \hline
		0.403    & 0.806     & 0.446  & 0.574      & 4.558      & 220             \\ \hline
		0.215    & 0.698     & 0.237  & 0.353      & 11.641     & 44              \\ \hline
		0.232    & 0.738     & 0.253  & 0.376      & 10.535     & 262             \\ \hline
	\end{tabular}
	\caption{Μετρικές CSRT με ανιχνευτή Haar.}
	\label{tab:my-table}
\end{table}



\begin{table}[]
	\centering
	\begin{tabular}{|l|l|l|l|l|l|}
		\hline
		Accuracy & Precision & Recall & F\_Measure & Mean\_dist & True\_Positives \\ \hline
		0.586    & 0.861     & 0.647  & 0.739      & 10.408     & 205             \\ \hline
		0.036    & 0.064     & 0.075  & 0.069      & 10.477     & 5               \\ \hline
		0.221    & 0.524     & 0.277  & 0.362      & 26.176     & 44              \\ \hline
		0.067    & 0.349     & 0.077  & 0.126      & 10.138     & 22              \\ \hline
		0.218    & 0.782     & 0.232  & 0.357      & 10.015     & 79              \\ \hline
		0.174    & 0.426     & 0.227  & 0.296      & 5.6        & 20              \\ \hline
		0.185    & 0.607     & 0.211  & 0.313      & 10.183     & 195             \\ \hline
		0.08     & 0.158     & 0.14   & 0.148      & 9.564      & 6               \\ \hline
		0.228    & 0.324     & 0.434  & 0.371      & 20.488     & 23              \\ \hline
		0.139    & 0.281     & 0.216  & 0.244      & 17.242     & 16              \\ \hline
		0.308    & 0.627     & 0.377  & 0.471      & 11.971     & 168             \\ \hline
		0.141    & 0.46      & 0.17   & 0.248      & 12.803     & 29              \\ \hline
		0.186    & 0.669     & 0.205  & 0.313      & 17.492     & 210             \\ \hline
	\end{tabular}
	\caption{Μετρικές TLD με ανιχνευτή Haar.}
	\label{tab:my-table}
\end{table}




\begin{table}[h]
	\centering
	\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|}
		\hline
		Accuracy & Precision & Recall & F\_Measure & TP  & FP   & FN  \\ \hline
		0.483    & 0.559     & 0.78   & 0.652      & 273 & 215  & 77  \\ \hline
		0.119    & 0.186     & 0.25   & 0.213      & 19  & 83   & 57  \\ \hline
		0.218    & 0.266     & 0.545  & 0.357      & 67  & 185  & 56  \\ \hline
		0.329    & 0.676     & 0.39   & 0.495      & 92  & 44   & 144 \\ \hline
		0.212    & 0.548     & 0.257  & 0.35       & 74  & 61   & 214 \\ \hline
		0.136    & 0.319     & 0.192  & 0.24       & 15  & 32   & 63  \\ \hline
		0.652    & 0.941     & 0.679  & 0.789      & 621 & 39   & 293 \\ \hline
		0.003    & 0.004     & 0.008  & 0.006      & 2   & 467  & 243 \\ \hline
		0.16     & 0.197     & 0.462  & 0.276      & 60  & 244  & 70  \\ \hline
		0.28     & 0.429     & 0.446  & 0.437      & 33  & 44   & 41  \\ \hline
		0.5      & 0.708     & 0.63   & 0.667      & 344 & 142  & 202 \\ \hline
		0.103    & 0.128     & 0.344  & 0.186      & 44  & 300  & 84  \\ \hline
		0.271    & 0.324     & 0.622  & 0.426      & 615 & 1281 & 373 \\ \hline
	\end{tabular}
	\caption{Μετρικές Particle Filter με ανιχνευτή Haar και tracker CSRT.}
	\label{tab:my-table}
\end{table}


\begin{table}[h]
	\centering
	\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|}
		\hline
		Accuracy & Precision & Recall & F\_Measure & TP  & FP   & FN  \\ \hline
		0.473    & 0.551     & 0.769  & 0.642      & 269 & 219  & 81  \\ \hline
		0.06     & 0.098     & 0.132  & 0.112      & 10  & 92   & 66  \\ \hline
		0.246    & 0.294     & 0.602  & 0.395      & 74  & 178  & 49  \\ \hline
		0.257    & 0.559     & 0.322  & 0.409      & 76  & 60   & 160 \\ \hline
		0.237    & 0.6       & 0.281  & 0.383      & 81  & 54   & 207 \\ \hline
		0.087    & 0.213     & 0.128  & 0.16       & 10  & 37   & 68  \\ \hline
		0.667    & 0.955     & 0.689  & 0.801      & 630 & 30   & 284 \\ \hline
		0.007    & 0.011     & 0.02   & 0.014      & 5   & 464  & 240 \\ \hline
		0.167    & 0.204     & 0.477  & 0.286      & 62  & 242  & 68  \\ \hline
		0.325    & 0.481     & 0.5    & 0.49       & 37  & 40   & 37  \\ \hline
		0.491    & 0.7       & 0.623  & 0.659      & 340 & 146  & 206 \\ \hline
		0.135    & 0.163     & 0.438  & 0.237      & 56  & 288  & 72  \\ \hline
		0.27     & 0.323     & 0.62   & 0.425      & 613 & 1283 & 375 \\ \hline
	\end{tabular}
	\caption{Μετρικές Particle Filter με ανιχνευτή Haar και tracker TLD.}
	\label{tab:my-table}
\end{table}


\begin{table}[h]
	\centering
	\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|}
		\hline
		Accuracy & Precision & Recall & F\_Measure & TP  & FP  & FN  \\ \hline
		0.528    & 0.647     & 0.743  & 0.691      & 260 & 142 & 90  \\ \hline
		0.217    & 0.309     & 0.422  & 0.357      & 38  & 85  & 52  \\ \hline
		0.184    & 0.24      & 0.438  & 0.31       & 88  & 278 & 113 \\ \hline
		0.357    & 0.54      & 0.513  & 0.526      & 115 & 98  & 109 \\ \hline
		0.371    & 0.599     & 0.493  & 0.541      & 179 & 120 & 184 \\ \hline
		0.049    & 0.088     & 0.1    & 0.094      & 8   & 83  & 72  \\ \hline
		0.262    & 0.559     & 0.33   & 0.415      & 344 & 271 & 700 \\ \hline
		0.017    & 0.025     & 0.05   & 0.033      & 12  & 465 & 229 \\ \hline
		0.43     & 0.535     & 0.687  & 0.602      & 68  & 59  & 31  \\ \hline
		0.28     & 0.492     & 0.395  & 0.438      & 30  & 31  & 46  \\ \hline
		0.259    & 0.615     & 0.31   & 0.412      & 169 & 106 & 377 \\ \hline
		0.085    & 0.129     & 0.201  & 0.157      & 41  & 278 & 163 \\ \hline
		0.315    & 0.439     & 0.527  & 0.479      & 579 & 739 & 520 \\ \hline
	\end{tabular}
	\caption{Μετρικές Particle Filter με ανιχνευτή SSD και tracker CSRT.}
	\label{tab:my-table}
\end{table}


\begin{table}[h]
	\centering
	\begin{tabular}{|c|c|c|c|c|c|c|}
		\hline
		Accuracy & Precision & Recall & F\_Measure & TP  & FP  & FN  \\ \hline
		0.551    & 0.664     & 0.763  & 0.71       & 267 & 135 & 83  \\ \hline
		0.299    & 0.398     & 0.544  & 0.46       & 49  & 74  & 41  \\ \hline
		0.186    & 0.243     & 0.443  & 0.314      & 89  & 277 & 112 \\ \hline
		0.353    & 0.535     & 0.509  & 0.522      & 114 & 99  & 110 \\ \hline
		0.382    & 0.612     & 0.504  & 0.553      & 183 & 116 & 180 \\ \hline
		0.006    & 0.011     & 0.013  & 0.012      & 1   & 90  & 79  \\ \hline
		0.3      & 0.623     & 0.367  & 0.462      & 383 & 232 & 661 \\ \hline
		0.007    & 0.01      & 0.021  & 0.014      & 5   & 472 & 236 \\ \hline
		0.37     & 0.48      & 0.616  & 0.54       & 61  & 66  & 38  \\ \hline
		0.305    & 0.525     & 0.421  & 0.467      & 32  & 29  & 44  \\ \hline
		0.265    & 0.625     & 0.315  & 0.419      & 172 & 103 & 374 \\ \hline
		0.11     & 0.163     & 0.255  & 0.199      & 52  & 267 & 152 \\ \hline
		0.296    & 0.419     & 0.502  & 0.457      & 552 & 766 & 547 \\ \hline
	\end{tabular}
	\caption{Μετρικές Particle Filter με ανιχνευτή SSD και tracker TLD.}
	\label{tab:my-table}
\end{table}
